中學時期，遇過最扑街既老師

中四既時候，教我化學既老師姓林（女），有一堂，佢吾小心扑左街，全班都笑左（包括我），但佢淨係望到我笑（扮），跟住就當埸好惡甘鬧咗我一餐，鬧我無家教， 仲話要通知家長， 果陣我好嬲甘爆左粗口出嚟，甘就比人記左兩個小過。。。

Push

吾你老母
甘你老母

仆街就仆街啦 扑街

push

點扑法

佢本身坐喺張櫈度，點知冼走左，扑左

點解畀負皮

用條撚扑（吹）